屌你老母其實唔洗比 淨係見到拜登呢個樣已經揀唔落啦

咁既樣 你話唔係戀童癖 /貪污我都唔信啦

屌你老母 笑到咁既樣

今晚100%發惡夢 The conjuring 4

侵雖然講野癲啲 起碼人地真 個樣又光明正大咁款

侵侵表情多多，我鍾意